連仔入，你真係要認真諗下點解決五毛帶風向問題

班手足出邊打生打死
但哩度勁多PO屌鳩佢地
知唔知係幾影響士氣？
根本長期負皮嘅人就應該要禁言！

推